點解日日叫人去送頭？

有事個陣得個😭icon 叫人送頭先最毒

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近